[暑期工] 急要十位 Data Entry , 可以同朋友一齊返

地點 : 中環
人工 : $38 / hr
時間 : 星期一至星期六 9:00-18:00
OT : $40 / hr
服飾 : 一定要著 shirt 唔可以著 tee
飯鐘 : 50 分鐘
工作主要入 data 落電腦，聽下電話 Call 下客，有冷氣
可以叫埋幾個朋友仔一齊返
有意留 TG

38

未讀完書個價算係咁

CALL下客
做COLD CALL但係38蚊一個鐘

一個鍾食飯都冇

落樓下返ok算啦

唔洗係咁打電話

公司棟大廈有飯堂

Ok 有 $38 嗎？

出手咁低

依家便利店應該唔止38啦
下面M記返普通更都用緊40蚊請人
返通宵仲有47蚊

舒服工應該差唔多價吧
冇壓力的

我樓下ok都開40

依家OK都40啦

Sorry 未做過 ...

37 ok？

有冇可能

留 tg

原來Data Entry要聽下電話 Call 下客
你一係話自己請打雜 一係直頭話請sales算啦

屌其實我覺得最低工資夠囉 樓主你話啱唔啱先

唔係經常性打電話

7仔都40-42啵

唔信

做垃圾商場cs都有$50
between shirt 定suit？ 姐係下邊可以著短褲

大學畢業做ok?

商場唔會搵 Dse 做 CS
9up 有個鋪

請唔請廢老？我幫你係街邊揀啲廢老返工

最緊要肯做，有責任心

擺低聯絡方法ok?!

爭10分鐘都唔俾夠一粒鐘飯鐘 一睇就知係西工

90後ok??有好多fd等開工

4年前我dse完做cs都$37

90後可以

$10 都做

倫敦金？

90歲打後都請 偉大

犯法野唔做

No

即係有冇飯鐘錢

肯定係 保險

有

雲達牛治

制服係咪 castle wear 先

十四歲請唔請

10分鐘lunch time都唔肯俾埋

比多10分鐘食飯OK?

屌你我10年前仲讀緊書係金鐘番data entry都$42/hr啦

38蚊一粒鐘

OL 姐姐

會搵

西到離晒譜
要打電話仲叫乜data entry啫

唔好玩啦
$38 都開得出

中三畢業都唔會係呢個價啦

AXX 保險

佢仲未答可唔可以著短褲

DSE學生大把工$45-$50一個鐘啦

做戲院仲好過做你呢份19工起碼有免飛又可以hea做同班fd嘻嘻哈哈

又要返中環又要著shirt仲要做office，冇$50/hr既話真係狗也不屌

應該本身有50蚊架
樓主食夾棍姐嘛

我樓下ok請緊fulltime 11200
仲要dse雞都得

我個度係30蚊食到lunch既地方黎

樓主講野十足公司老屎忽

圖書館坐counter玩電話 都 42.5+3 la

45我都做

返足一至六仲要係長工時間，而且規定唔比人著咩衫，原來先得38蚊一個鐘
可唔可以講下點解咁刻薄？

賤撚到
你自己做埋啦 叫你老細另外比$38個鐘錢你

今日有隻 Dse 雞黎見工，比我串到一棟都冇

讀大學個時做過份60蚊一粒鐘

樓主好波

5年前番都有$40 中環

去珍珠奶茶鋪沖奶茶都$5x/hr
識人16歲做緊tim
中三學歷都做到

唔洗錢都得
最緊要樓主肯俾機會我學野

學野嘅機會
樓主我貼返$38/hour學費返

32ok？

咁讀完書個人工係高d?

著shirt 仲要38
比狗做

仲要中環 食個飯都無左個幾鐘人工

38/hr搵狗做

可能本身出50HKD / hr,
佢做中介食左12蚊

擺明係啦

Data entry 就 data entry啦
Call乜撚野客

就係你依啲仆街做爛市，PT連$40都冇

雲達牛治？

中環食個飯都60蚊啦
自認係狗可以做

覺得冇咩問題 之前樓下做餐飲
60/hr 包食 但係真係好攰下
有得係中環返 有冷氣 有OL𥄫（唔sure有冇
算係咁 我覺得有工返>>係屋企hea

要唔要著castle wear?

Cold call狗

而家返緊80蚊個鐘既工都無乜壓力

我屌你老母啊$38，搵食行撚開啦

我做 收35 30mins食飯 聽日返ok?

On9離哂地既價

份工比狗做

$38 唔撚係下
Data entry仲要入嘢入唔停

地點 : 中環(中環番工同朋友講好似好威 望一望人工 )
人工 : $38 / hr(喺中環食個飯要幾錢)
時間 : 星期一至星期六 9:00-18:00
OT : $40 / hr
服飾 : 一定要著 shirt 唔可以著 tee(38蚊人工 買件衫都用百五蚊)
飯鐘 : 50 分鐘
工作主要入 data 落電腦，聽下電話 Call 下客，有冷氣(data entry定做call center 中環番工冇冷氣番黎做乜)
可以叫埋幾個朋友仔一齊返(番完份工朋友仔都冇得做)

四字頭都冇 狗也不屌

保險狗被人笑到面黃, 潛返去佢老母個西 lu

淨係包中午飯就得,想拎啲工作經驗

出$38死左佢趁地臨la樓主

北角data entry 一樣待遇講緊$55/hr包飯

想番星期日

利申認真的

求介紹

有冇人入間公司攞料

食左幾多錢

樓豬都幾撚離地 便利店40up基本啦

10蚊就ok，食飯時間5min就夠
我打字1分鐘250英文字左右
求請

懷疑樓豬抽中間水

比番38蚊您都做
利申文盲

笑死人咩 開$38出黎 想呃鳩學生

老實講 真係出去做鴨都冇返哩份工咁侮辱性

屌你老尾 出中環車費都蝕撚咗啦 data entry 仲要得閒打電話

有無人夾埋玩鳩樓主，話10個fd一齊返之後一齊射波

善用起底功能，
條友假膠嚟㗎喎

咪咁無大志啦
依d西工拎乜撚野工作經驗
做Data Entry你寫落CV，有撚人睇乜
就係你依d人助長被人壓榨
38蚊個鐘都狗沖

樓主咁熱著castle wear會唔會好焗啊

起底真係最偉大既發明

中五嗰時已經39 樓主咪搵人笨啦

我搭車都無左一個鐘人工 係中環食飯起碼無左2個鐘人工
係唔係大公司 做完有無return offer

$38 x 8hrs10mins x 27days = $8379

出面開50

are you kidding me

舒服工算係咁？我返office影下印出下信都$53啦

過海冇左一個鐘人工

屌你啦38 狗都唔屌

博士生請唔請

如可以叫凍飲,再減多5毫都得

番馬會hea番都59

又係你條假膠

好想返呀樓主 我做義工得唔得
Btw評已象

我大約5年前都做過呢類工, 個陣都開60蚊個鐘俾我啦

狗也不屌

得樓主一個正評

小六請唔請

$34.5/hr + 10分鐘食飯，聽日返工ok?

倒貼38請埋樓豬食晏都得
最緊要有野學同埋拎工作經驗 幫你O埋T又點話

真係皇恩浩蕩

請善用起底功能 珍貴人生寶貴時間

32.5就夠啦，38咁正

算啦 咁既offer想請到人

你老味我番賣衫 50-55 /hr
可以著t
你著shirt得38

中環番38蚊個鐘

過海車錢都貴撚到仆街啦

Dse完做緊100蚊一個鐘

40蚊我不如去做麥當勞
學生哥都要呃正一垃圾

比狗做

返中環得38/hr
真心狗都唔做啦屌你

垃圾工 狗也不做

$38 搵鬼做咩
學生哥求求其其搵份part time 都四十起跳啦
咁閪仲要得嗰50分鐘食飯

又係呢d狗工

咁多直必

咪撚係到水人返工啦
$38/hr 我落下返7仔唔好？
包飯鐘又點 雞水咁多都回唔返車錢狗套suit 錢啦

係到post係咪博吊 睇下招職市價去到邊先啦

樓豬自己袋左一半啦一撚定

35可以即日翻🤘38要再諗諗先

知唔知有幾多dse雞放榜到依加都仲未溫到工

樓主好波，實請到人

38蚊 仲要50分鐘飯鐘 狗都唔做

38蚊 求其搵份唔洗過海既都有啦

收皮喇

38搵鬼做
又等人用又唔出高啲價咩心態

今時今日$50/hr係我眼中先係average

熱刺應重用施素高

我pt外賣都有50啦
38狗也不屌

住屯門搭車就已經要倒貼

有意 tg:areyouon9

買套suit已經蝕左俾間服裝公司
38一個鐘

38咁高做乜 開最低公資咩算 唔犯法咪得

我freerider唔做野收37蚊請唔請?

10蚊一個鐘OK?

正皮係咪樓主自己俾?

38好意思搵人做 搵你死鬼老母返上嚟做啦

有冇靚女溝先

係

38
請我返去坐唔洗做都嫌遠

屌你老母俾狗做呀38

我樓下啲餐廳全部都請緊50蚊個鐘

垃圾工

$35
TG @ballball515

38
都係做到隻狗咁做咩唔做u記

$38狗也不屌

我做 最低工資都ok
等錢洗

屌你呢d工3-4年前
計埋比人食左浸水都出到50$/hr

38應該都好多dse狗衝

大家唔好咁啦
相信樓豬都係急要先開價38
唔急實開34.5叫啲傻仔黎充實下自己份CV

我屋企冇冷氣，可否返足一至日涼冷氣？

38
中學生都唔做
做下sale唔好
後生又捱得
仲要返中環
不了

港島翻工都咁低人工

係荀工駛撚上黎搵人咩

見到有d傻仔留tg俾樓豬就想笑

中環 38 OT40 飯鐘50min
正呀喂

我做英泥沙舖寫下單收下錢都50蚊個鐘食飯仲要出公數，不過係衰在冇冷氣姐

一個正評

我出38比樓主入data
你啲份工比我做ok?

頂爛市，$20可以了

閪工

冇是咁的0分重作

訓撚醒未呀屌你

$38真係你做埋我個份
今時今日無10k真係點生活呀？
先唔講返9-6多一個鐘
仲要返星期六 全日唔係半日喎

好奈無聽過人講趁地臨

搵下dse 雞都差唔多la

你$38請人返黎 人地咪比返$38工作態度同質素囉

咁撚熱，著恤衫返工，得果三十幾蚊

38咁低，我打鋪麻雀你都要搵成年

樓下惠康都收43呀撚樣

恰細路

38蚊係咪做成世都買唔到海之戀

入 data 落電腦，聽下電話 Call 下客
屌你，咁仲撚係Data Entry？

係中環呢D地方返工冇可能得38 ge 可能有佣抽架呢
你地聽埋樓主老母解釋先,,,

38真係笑撚左 仲要著shirt
車費都要倒貼比你 ，仲要返六日全日
full time咁濟 你做老闆死撚緊 無入同打工

你死全家

做promoter都有50 60蚊一個鐘 都係hea工

無野做既dse雞咪撚落㗳 就算要做西工都做份高人工d

貼錢做ok?想歎冷氣

樓主食咗幾多

假膠死全家

我之前dse 4月完
6月返CWB商場既cs
樓主這請人都出手鬆小小啦

我friend話灣仔7-11請緊唔知$42.5/47一個鐘
咁市儈就唔好學人中環租office
$38/hour 你自己entry你啲data 打你嘅電話做打雜啦

3

On9做埋call客連40都冇，你食屎啦垃圾

中環 38 車錢都蝕鳩埋
不過一分錢一分貨 會對你個offer有興趣嘅人質素都唔會好得去邊 未必做得返38蚊野

same 同佢講我預左自己dse考唔到 想做長工 都到有offer果時即辭 我建議咁多位dse雞都咁做 唔好俾樓主依啲仆街僱主撳住砌

PMED
貼38$/H 唔洗食飯
唔係為錢
為練打字速度

On99 38蚊仲要執咁正返工
置裝費都要用唔少啦
垃圾公司請垃圾人開垃圾po

著shirt都得38 不了

1997 年我做香港電訊都 $43
呢廿年發生咗咩撚嘢事

補充： 都係 data entry

中學雞先做？

中學畢業最少最少都開價50啦

屌你老母我觀塘又係data entry都$58啦on9

利申：dse雞

屌你老母

唔記得比負評特登入返黎比

50分鐘

唔知樓主食左幾多水
同d判上判1 9樣

如果38$都有人做既話
就係因為你地呢班低賤撚做撚爛市

份工返中環仲要著suit 起碼都60$ up啦
比人食左22$仲要做 我係樓主都笑到口都合唔埋

有沒尊嚴架

樓豬俾人屌到深潛

自己入緊data 打字又慢 要熬夜唔係趕唔切喇

樓主 開親post都比人屌到開花

請善用起底功能
假膠樓主 疑似高登打手

想返，但上水返去中環真係車錢都蝕埋

我之前返荃灣又係寫字樓都45

問過，真係有，日頭更

倒貼50 為興趣 tg me: dllmch

我呢邊啲7仔都有啦

我返救生員都60啦

看更都多過你

係咪假膠黎

Ok

真相

大家唔洗再討論，樓主潛左水可能因為已經請夠10個

做個衫舖sales仔都五六十啦

我都未grad
暑期工返緊冷氣房，6x/hr
樓主是咪呃dse雞

35做

60$ 出cash, waiter 都大把
又唔洗cold call 俾人屌老母

一聽樓主啲語氣都知係啲廢中死八婆 入去受氣㗎咋

一個月先得果八千幾蚊

入正苦做煙腸都唔止啦

樓主咁撚憎連登就走啦 擺明你就係比人屌兩屌就嬲9嘅老屎忽啦 仲開po吸負皮做乜9呀 串人dse雞 自己又開個咁撚樣嘅價叫人番工 屌你老母

on9，大學未畢業都 $50 /HR

假睇牛治黎
大家唔使理

今日第一日返 老細勁好人請我地食合味道

救生員60咁小都講出黎

係 完全0工作量 輕輕鬆鬆又袋幾百

出高價 我諗都有人彩你

38$

可唔可以只返OT更

我1800~1900 OK

義工請唔請？想儲工作經驗

38你好意思請我都唔好意思做

想倒貼返38蚊學野

推
入黎記得俾負皮

廢鳩工 做Office 都$60/Hr啦

係咪搵緊套castle wear所以潛左水？

樓主 我屌你老母

40蚊都無
去做茶記唔好

得＄38，你自己食幾多呀？

每日返半個鐘ok?
記返$19一日
可即日返工

17

未讀完書係咪可以入錯data
大家齊齊幫樓主介紹間公司！

譚仔55

倒貼你50 蚊個鐘包埋你車飯錢 請我

痴線 8年前做都$48/h
仲要係著便服

我好憎而家份工
好想返樓主份data entry

唔明 請8個人咪算
你份所謂舒服既工 8個人分擔本來10個人既workload都唔係咁辛苦姐
時薪比到47.5 仲可以吸引下人番
定係你地班仆街僱主想渣壓年輕一輩？
講到底 話人未讀完書無學歷係比38架啦，咁三大畢業想做呀 有學歷啦掛 你又比幾多呀

返緊份又係Data Entry都有$45-50

38我貼俾你 陰獅紙

樓主正乞衣

樓主正on9

咩料